搵工有邊間agent比較好?

最好主打外資公司，日資都ok
同埋有冇啲係黑名單?

adecco

Dont fake, thank

邊個行業先？

比得額外成本搵agent請既都係鳩工

文職cs咁上下

但好多大公司好似唔會直接出post請人

Banking呢？

冇相關經驗，之前一直都係cs,super位

唔係呀 我都想問關於banking搵咩agent好

一個cs位可以有n個title
其實好多時係你冇個keyword揾唔倒姐
Ie Customer service officer
Client service officer
Relationship officer
Community officer
Communication service officer
......
多到你唔L信

jobs db個分類唔係已經分埋呢啲名?

我以前都以為係
自從agent refer左份工黎我再上jobsdb一search就有

Matrix worldwide consultancy 點
最近報左幾份係依間agent

Senior level 冇乜選擇

Randstad
Michael page

想問第幾日戒左

Faro

Seamatch
Robert Walters
fg in 過 ok

Seamatch 態度好串喎，
Bravo 好似幾好， 把聲好nice好有禮貌

manpower

Michael Page